TWICE MORE&MORE 成員part分佈

#306

又娜璉最多

定延又贏

娜璉同JYP既關係大家都好清楚

Mina依然繼續低存在感

好波!

推

多賢

CLS

你確定這不是P圖？？

頭先被人hack了 別推

好的

有冇多啲...

想睇多啲

根本少翻啲西女人先正常，其他人平時消失咁

次次都係西女人最多架啦，唔係子瑜同 sana 跑出，應該都仲係西女人+dancers

西女人真係好柒

真係垃撚圾 好明顯夾硬俾閪女人搶多咗幾句 多腎rap part之外仲有咁多秒都唔知咩料 大山婆又唔係第二多